<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Неёлов Дмитрий</title>
    <link>http://neelov.pro/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Неёлов Дмитрий</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>© Неёлов Дмитрий. Все права защищены.</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Jan 2023 04:50:26 +0300</lastBuildDate><atom:link href="http://neelov.pro/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>My Test Post</title>
      <link>http://neelov.pro/posts/my-test-post/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 04:50:26 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://neelov.pro/posts/my-test-post/</guid>
      <description>ля того, чтобы загрузить данные из CSV, можно воспользоваться следующим куском кода, предварительно заменив CSVTest на имя своей таблицы, &amp;lsquo;c:\csvtest.txt&amp;rsquo; на путь к своему файлу CSV. Если разделитель полей в Вашем CSV отличается от ; замените разделитель в параметре FIELDTERMINATOR.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Secod_champ</title>
      <link>http://neelov.pro/posts/secod_champ/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2021 12:46:31 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://neelov.pro/posts/secod_champ/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как в MS SQL загрузить данные из CSV</title>
      <link>http://neelov.pro/posts/how_to_bulk_insert_from_csv/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 14:12:54 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://neelov.pro/posts/how_to_bulk_insert_from_csv/</guid>
      <description>Для того, чтобы загрузить данные из CSV, можно воспользоваться следующим куском кода, предварительно заменив CSVTest на имя своей таблицы, &amp;lsquo;c:\csvtest.txt&amp;rsquo; на путь к своему файлу CSV. Если разделитель полей в Вашем CSV отличается от ; замените разделитель в параметре FIELDTERMINATOR.
BULK INSERT CSVTest FROM &amp;#39;c:\csvtest.txt&amp;#39; WITH ( FIELDTERMINATOR = &amp;#39;;&amp;#39;, ROWTERMINATOR = &amp;#39;\n&amp;#39; ) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Три правила поддерживать физическую форму при работе в офисе БЕСПЛАТНО.</title>
      <link>http://neelov.pro/posts/sport_and_office_job/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Apr 2020 01:10:46 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://neelov.pro/posts/sport_and_office_job/</guid>
      <description>Я работую в офисе. Начинал простым аналитиком и программистом, теперь я руководитель отдела разработки плюс есть свои клиенты с которыми работаю как ИП. У меня есть семья и двое детей. Наша современная жизнь не сильно стимулирует физическую активность. Нам теперь не нужно днями и ночами охотится на мамонтом или заниматься собирательством грибов и ягод в лесу. Нет необходимости нужды ходить пешком. &amp;ldquo;Мамонта&amp;rdquo; можно купить в магазине у дома, а добраться до нужного места или до работы возможно на общественном транспорте или личном автомобиле, в редкой семье их теперь меньше двух.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как проехать свой первый бревет. мой опыт.</title>
      <link>http://neelov.pro/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2019 16:17:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://neelov.pro/posts/my-first-post/</guid>
      <description>Доброго времени суток!
Это первая статья в моем блоге. В этом посте я хочу поделиться своим опытом после прохождения своего первого велосипедного бревета. Как готовился, как ехал и какие выводы по результатам бревета можно сделать.
Ниже видео версия для тех, кто любит смотреть и слушать, кому по душе чтение, пролистайте дальше.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
